[YOHO戒嚴] 防暴警察指在商場內的市民非法集結

2248 #元朗 #元朗站 #yoho
大批防暴警察在元朗站戒備，較早時防暴警察指在商場內的市民非法集結。
#now

幾時申請埋禁制令，要消費後先可以離開商場

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

元朗人快d搞死YOHO
經濟戰

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

係咪元朗共和國主席落咗order要清人

真係笑撚死

佢咁搞法以後邊個會去YOHO幫襯
只會激嬲大家繼續行動

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

元朗友表示返緊元朗
老閪未驚過

幫推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

不如你地去迪迪尼捉人啦，個度都好多人集結架

去海狗公園都得，好多同伴海狗

我良好公民,驚犯法,唯有唔行啦

商場學機場咁出禁制令囉

行商場都非法集結